老娘不好惹 美甲店阿姨拿起好折凳爆打歹徒

周星馳電影裡有句名言：「好折凳！折凳的奧妙之處，是可以藏於民居之中，隨手可得…。」美國加州洛杉磯一間美甲店兩名阿姨就抄起好折凳，英勇地與歹徒對抗。

由洛杉磯警方所釋出的監視器畫面可見，上周三早上25歲的歹徒阿蘭達（Gustavo Aranda）走進當地一間美甲店後，無來由開始毆打裡頭3名女子，其中一名金髮女店員一溜煙地逃出去求救，剩下兩女跟歹徒「硬碰硬」。只見其中紅褲女子的頭被歹徒夾住，並挨揍挨了好幾拳，另一名藍衣女子拿著折疊椅衝了出來，往他頭上砸去，椅子一把被歹徒抓住要回擊時，藍衣女子再拿椅子擋住攻擊。

所幸最後隔壁店家前來幫忙，制服阿蘭達並將他移送法辦，警方表示他在2小時前涉嫌偷車，但目前贓車尚未尋回。同時警方也嘉許兩名女子的勇氣，「她們大可縮成一團放棄抵抗，但沒有，她們反擊回去！」（北美中心／綜合外電報導）

片

笑死 美國大媽